（認真）點解有股災

如題

因為成個財經台都吹奏美股

請認真回應

基金爆倉 愈爆愈斬 愈斬愈爆
除非drop to zero

好認真啦
咪最後一批人入市接貨咪爆
定律黎

d人覺得d錢揸手有安全感d未套現離場囉 國家都叫緊急狀態，想多個錢揸手都正常丫

槓桿太多

google完唔明咩係基金爆倉
我新手，請屌細力d

姐係點

需求量 價值 供應鏈 大環境
牽一髮動全身
睇下新聞 諗下先再問

少年，你開始成熟了。
唔好睇咩野關於肺炎咩野放水咩野緊急狀態，全部都係廢話，係騙你俾個理由跌市。
根本股市就係你無份睇牌的賭錢。

睇完唔明再問

唔好理上面答你廢話的所謂高手，
緊急狀態要cash係手？
佢地都係係個事態發生咗，先勉強加個理由落去。（即股票跌咗價先講原因）

假設再下一次美國總統再宣布緊急狀態，你一入市熊/沽空，然後股票係咁升，你又走上黎問理由。
佢地一樣可以作個理由咩野市場睇好後市呀之類的廢話答你。

調轉講句，上面答到人咁叻的高手們，有無邊個入咗熊？有無倉睇下先呀？

消化唔哂，遲吓再睇

因為大戶收割

推跌個台

個人看法：
市場上睇中期既資金走得7788 只有一般散戶
所以一升就追入 一有跌幅就容易跌穿
傳媒及後將件事連上最近期既大獲野 今次咁岩又有肺炎je
沒肺炎就會連上石油大跌 沒石油大跌就連去中國地方債
沒地方債就連去美國債務上限巨額財赤

真相：
股市從來都只係供求（錢多定股票多）同情緒好與壞
不需要有解釋

推介科斯托蘭尼有d書 入面心態幾好

恐慌囉，疫症點救市？人都救唔黎啦！

樓主手腳有返力未

唔明

14：21

中文版14：21

想知問蕭生

玩股票玩到上岸 精通金融

咩q都識d

有心學就問佢

留名

等窮人有機撈低變有錢人